［有圖］X! 呢個grad din啲女好正

梁國雄議員

差D睇錯CKY PORN

Prom wor Ching ， 舞會喎

好似真係幾得 但得一幅圖是不對的

咁GRAND唔會係GRAD DIN

有幾多間學校肯搞prom

ching重口味

離遠睇都覺柒

冇個得喎

呢啲學校嘅女仔總係比屋邨學校嘅MK妹多份氣質

屌你老母拎張google map呀點撚睇呀

張地氈好似啲污染左既河流

唔講我仲以為係台慶

個個黑色送殯咩